一句總括今年做過啲乜

。

番工

轉工

搵工

又成功做左一年廢青

叫雞

全力等候2018年到

冇放過大假

打左五百幾次丁 就嚟爛丁

無

繼續期待明天